同同事食飯要掩藏政治立場，費撚事嗌交

點解唔可以屌柒d藍屍？